[警世]咪撚再做淡友

淡友不如真心轉返做好友算啦，簡單諗下：
1. 個市一大跌，全部央行會出黎講野救市，就算真係跌，唔洗一日就可以立即回血
2. 市場基本上已對確診數字麻木曬，唔好再諗確診數字破幾多幾多就會跌，因為呢幾日證明，確診數字愈多，個市場又吹憧憬救市方案乜乜乜夾死你
3. 一個有關疫情好消息即夾到你春袋都冇
4. 唔會有企業因為咁結業，因為政府一定救

簡單講，呢個位你仲做淡，真係傻豬豬，羸最多咪真係1000-2000點，輸你可以輸無限多！依家央行既反應就係，只許升，不許跌，咁你仲做淡又何苦，不如穩穩陣陣做多，同各國央行坐埋同一條船，就算我比你跌1000-2000點，你坐係到唔好郁，最終羸家都係你

08年雷曼大家都係咁諗
邊個同你講一兩千點就可以跌完

SOR PO返自己倉位先
出出入入均價期指+1@22577

其實真係唔好幻想歷史可以原封不動套用係依家，雷曼個陣講緊金融系統崩潰，但依家係咁多水既情況下，而政府又出盡奶力救市，要企業倒閉應該難過登天，反正政府無限QE一定救

冇撚錯 on9我仲做淡

收到
星期一all in熊

樓主你贏有冇諗過係全靠我燈買左熊?

收手啦，依家反手的話，你淡倉可以輸小D，但變返好友可以一次過返曬黎。

打錯
On9 先仲做淡

現實就係夾你幾千點已經夠仆街

有錢溝驚西

傻豬黎既
單買一邊唔識對沖緊係唔得

平時係賺少d
但中招時就知味道

但我覺得係淡喎

利申有買對沖

工具黎架姐睇你點用

唔明點解會輸 29000沽落黎 輸條撚咩

Direxion 都斬左好多槓桿ETF 了

直插之後V型反彈牛1?

條友真係唔識架喎

係 仲改咗好多做兩倍 不過我低價入 有做對沖 唔擔心

供mpf咪做左好耐好友
有咩下場

咁唔同 係個產品本身機制同結構係騙局 同睇淡睇好冇關係